signal一㩒影相就彈app

如題！請問有冇人試過？
可唔可以教吓我可以點解決
Thanks

reboot

iOS 定 an

第一次 decline 咗 permission?

手機型號?

Reboot 咗
重新裝過
重新開機
都試過曬 都仲係咁

Iphone xr
IOS 14.4

用緊pro max冇依個問題

電話問題一律建議重裝

我用另一部iphone 6plus 都冇呢個問題
係我部xr唔知做乜鬼

已重裝 都仲係咁

signal真係幾多bug

換機

同你一樣，我冇問題

我身邊冇人同我一樣咁嘅問題

Report上去吧啦俾上面知有幾多個案都好

Report咗啦～

原來唔係得我係咁
試過所有方法仲係彈

係咪無allow to access the camera？

有，reboot完無事

Allow左啦～

原來唔係得我一個係咁
I’m not alone

一樣 我都有呢個問題

我都有

Email個當機報告比Signal